# Включение дополнительной услуги «Облачное хранилище» на камере

Включить выгрузку видео во внешнее хранилище можно, если у вашей организации в тарифном плане есть дополнительная услуга «Облачное хранилище».

1. Откройте окно настроек камеры, видео от которой вы хотите выгружать в облачное хранилище.
2. Нажмите «Тариф».
3. В блоке «Дополнительные услуги» нажмите переключатель «Облачное хранилище». Если переключателя нет, значит, у вашей организации нет такой дополнительной услуги в тарифном плане. Обратитесь к менеджеру Ростелекома, чтобы подключить ее.

Количество камер, на которых вы можете включить дополнительную услугу, ограничено тарифным планом вашей организации. Если вам необходимо увеличить количество камер, выгружающих контент во внешнее хранилище, обратитесь к менеджеру Ростелекома для изменения вашего тарифного плана.
